<p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/dtfbvvkyp/image/upload/v1566331377/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></p>


## Controlador

(app/Http/Controllers/ApiController) El controlador ApiController se hace el envio al servidor externo para obtener los datos
(public/js/controller.js) Archivo de Angular para realizar de forma mas rapida el proceso de obtener datos y hacer la peticion a ApiController
(resources/views/welcome.blade.php) Pagina Home donde se muestra el formulario y resultado
